好驚自己有一日連在乎既心都冇

歲月不饒人
好想止住時間
每日都為自己
唔再細個
而感慨
但近黎
好似感覺冇咁強烈
開始覺得
大個咪大個囉
係人都會老
一係老
一係早死
生老病死
冇人逃得到
但咁樣諗完
個下即刻閃過一下恐懼
好似決堤咁
當下就知
原來自己心裏面
已經開始失陷
已經開始覺得唔緊要
已經開始接受
死都唔可以接受
扮都要扮出黎

如巴